踩單車要快需要既條件

踩單車想快係要人既力量動力多定係有架靚單車？如果李慧詩係大圍租架錢7山地車會唔會都係好快

普通人體格，識撥下塊嘢上下坡較速，用返佢比賽架車，實贏專業車手大圍租d垃圾車